旺角係咪有海量攻擊性武器?

講緊電筒呀，mon post狗

打俾差佬舉報

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

邊度有得買

行下就有

Ching..旺角邊度有巴斯呢支槍買